今日已經屙左三次屎。

而家個肚又蠢蠢欲動
有冇絲打肚餓啊

10:33 11:10 14:58

食緊麥皮

屙緊

中左武肺

使唔使加料

已加芝麻粉

腸癌
R.A.P.

懶人多屎尿

做乜鳩推埋D咁既垃圾POST

？